建議熱門算法exclude自己推post

而家有好多5毛自己推自己上熱門
請admin正視

例子：
醜婦終需見家翁，不如將依個問題攤開黎講啦。

完全唔比又唔得，限推五次之類